有無人九月去沖繩潛水?

想夾埋一齊包車去

聽日見

重以為剩係SET時事台BOT
原來全部POST?

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

岩岩返黎

係點玩法未試過，之前跟人自駕游

我去考牌 join左個香港人既潛水店
之前麥明詩去個間

利申 我驚水 細個遇溺過

沖繩潛水？唔知佢去過邊間

你都好搏喎，最深去到幾多米
我有拯溺都有啲驚，始終未試過，徒手都只係試過3.7m

理論上你係 漲左件bcd
同埋咬住舊膠先落水

落到水 只要睇實教練 就正常都唔會有事

巴打岩

我一定唔可以離開面罩
我排水個part 搞左好耐先pass 到

你落左水底會無咁驚 好多驚彩睇

我前男朋友好鐘意潛水
我想睇佢既世界
驚 我都要克服

叫 沖潛

呢間好多人講
包車有無邊間好

包車意思係 車埋你去潛水定周圍去

機場去潛水區/景點

唔知

幫你推

去啲冷門啲既地點 會好啲
因為太大路既地方 都俾人潛到爛曬

怕唔怕天氣唔好？，plan緊下星期定再下個星期先去

月尾果個星期

唔怕打風??我睇佢日日都雷雨

我之前都遇溺過，但成功喺香港考埋a仔牌

第時可以去石垣島沖水，超清超靚！

巴打 我明
好困難 贊下你